睇完中科個記者會得出一個結論

就係未光復政府之前，根本獨立調查委員會係冇撚用

佢派幾件蛋散入去hea查，又或者夾埋法官一齊玩野，根本係唔會查到d咩出黎。

五大訴求入面最緊要都係真普選，大家醒啦好嘛

link

結論唔係叫大家眾籌咩